女兒苦勸不果 睹愁母跳樓

愁困婦家中寫遺書，女兒苦勸仍難擋死念跳樓亡。現場土瓜灣馬頭圍邨洋葵樓，昨晨十一時許，姓謝（五十三歲）婦人疑心情鬱悶萌生死念，遂動筆寫下遺書。期間，姓張（廿五歲）女兒眼見母親滿臉愁容，遂趨近關心慰解，卻赫見母親筆下透露死念，慌忙苦勸母親打消念頭。惟謝婦情緒激動，突然執起遺書奪門而出，張女制止不及，目睹母親衝到樓上走廊，跨過欄杆一躍而下。

據悉，謝婦從高處墮下，受傷倒臥大廈對開地面，大廈保安員接獲街坊通知報案。消防及救護員接報趕至，謝婦一度清醒，立即為她急救，隨即送往伊利沙伯醫院救治，惜仍傷重不治。警方初步調查後，相信事件無可疑，案件列企圖自殺。據悉，婦人生前有情緒病紀錄。